究竟全盛時期既太陽Steve Nash係咩水平

小弟上年開始睇波 系湧士fans 2005年出世 冇機會見證到傳說既太陽快轟戰術 有冇前輩分享下？

Sorry,冇人想同你分享

前輩教下我

三分勁啲防守廢好多嘅波

但係防守廢點解隊波仲可以幫到nash拎mvp

冇冠軍真係好可惜

因為ball真係勁

廢佢少少已經係mvp level

冇拿殊，聯盟最尾；
有拿殊，聯盟第一。

仲有2007拎咗冠，拿殊fmvp（本來）。

屌以為佢講緊隊太陽波三分勁防守廢

你假迷波

不過牙波真系幾勁 睇好佢帶領牙占擊敗禾湧

因為nash真係可以令成班隊友升幾個lv,
所有後備都打得

不斷係咁來回跑轟，對面始終會無氣，但太陽不斷換後備都keep到

點解本來，佢季後賽choker黎？

咩係choker?

Nash自己本身洗吾洗瘋狂跑？定係好似波甘有時玩下長傳慳下力？

會Choke既人

都係唔明

要，佢助攻ss級，pick and roll ss級，射術都起碼s級

但佢有教班細既，Goran Dragic果時比人叫佢接班人。
咁佢休息果陣都可以run返類似既跑轟戰術

大賽壓力下失常

好撚癲 隔住個mon睇落成個瘦弱白人但做到咁多野

識奶鞋底 贏左

見上面d ching咁快拎牙波同佢比較 反而我覺得Nash 會系三分冇咁癲既curry

進攻咁勁點解要打後衛

佢奶邊個鞋底 同埋佢唔係冇冠既咩

呢句只適用於kobe

比馬刺黑走左

點黑法

奶自己

咩來

Nash 傳波同組織勁d curry 進攻同防守勁d

Nash 傳波 S 級 Curry 傳波 A- 級
Nash 進攻 A-級 Curry 進攻 S 級

有實力 但吹奏太多
根本太陽本身就有好多有實力
唔洗依賴佢既球員
至於數據 班隊友打得太陽係就肯定高
實力真係勁 但唔會到神級

同埋自己一套體系 一轉就爆了

最記得以前好多人踩A米黎吹奏佢
話A米靠Nash先拎到分
點知一出走 可以平到ai 連續9場30分#fuck

一個好pg可以話你知點打先高效
Nash傳波俾a米愈打愈有信心而且傳到一個合適位置去磨練技術
自然就可以突破自己極限同有信心用不同得分手段

B2B mvp

太陽本身冇佢咪包尾

但同拿殊一齊成日四五十分

冇佢果陣
佢班隊友都走唒啦

Nyk果陣仲高分
1季2-3場叫成日

系係老母

又賴馬刺?? 太陽D球員自己衝出球場比人罰

佢係一個好既pg係事實
而下面果段
下次d人屌鳩cp3
格芬 d Jordon 數據好咗
可以採用

連登已死
無人屌鳩樓主打5p字

問過我未

屌樓主打5p字

咩呀2003－2004賽季冇拿殊咪包尾囉

Nash 可以將綠葉球員提升至全明星級別

但係幫唔到全明星級球星更進一步，適合單核 ，或者同一個勁嘅中鋒拍擋

當年其他個4個正選…q-rich去左nyk已經唔得…iso joe..馬利安先叫平步青雲 冇乜退化…A米就慢慢咁退化…不過唔知關唔關隻眼事

A米去NYK都叫退化
傷左咋喎

所以咪話唔知關唔關隻眼事…佢隻眼都好似做過手術？

好似係傷膝